一人一套睇過關於複製人嘅電影動漫或書籍

小弟最近學術研究緊有關於複製人人嘅爭議 有冇ching可以比少少相關嘅電影推介

感激之情 無以言表

P牌推唔郁

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇人呀

有冇人

呢套算唔算

高達SEED/ DESTINY
雖然唔係主線，但係複製人報復世界

The Island 計唔計？

Star Wars

死亡魔法

魔禁

倪匡啦，早上面果堆n 年

複製人卡辛

有套狼人同batman做既魔術片
狼人係咁復製自己再殺死自己

Blade Runner /Blade Runner 2049

早排嗰套Us 我們·異

the 6th day

Moon

oblivion

thankyou

我睇過一本衛斯理好似關於clone
不過唔記得名
個橋段係有公司會複製俾得起錢嘅人
啲有錢人有cancer時會活摘啲clone嘅器官

銃夢

I will be back